大家聽聽我講， 冷靜思考！

唔好比怒火影響自己判斷！ 比d 3毛帶到口風。
咩光復元朗、癱瘓交通結果就係政府甩身。

聽日要既係圍警總！ 要佢交代，要佢入圍村拉人！

推

任何行動直接影響到無辜既人都會係致命傷

屌你啦，香港唔係淨係得打工仔。 好多人自僱架， 要養家果d 點同你擺工呀？ 打工仔就話個個月出糧咋

接撚左單，比你地搞一搞，生意都冇得做，會有幾憎你地。 你地只會愈搞愈少人

而家3點 , 好多3毛想帶口風！ 今次係有預謀有晒部處

收皮啦又係度割席

元朗發生咩事大家有眼睇，識判斷

你就唔好係度帶風向

你要冷靜思考，你自己慢慢思考飽佢